有冇巴打未上過青樓

你地真係走寶，琴日去左轉深水埗，700蚊環屌，條女正到仆街，未去過真係唔算男人

老母

冇地址點討論ar

環屌

文員仔

rip

女都未屌過⋯⋯

咁大膽